%% Import packages
\input{hfxx_csomagok.tex}
%% COMMANDS
\newcommand{\hfcim}{Karakterláncok}
%% SETTINGS
% Properties
\author{Hegedüs Ferenc}
\title{Programozás házi feladat VI.}
% Headers and footers
\input{hfxx_fejleclablec.tex}
\begin{document}
	\begin{center}
		\LARGE \textbf{Programozás házi feladat VI.}  \\
		\vspace{0.5cm}
		\large \textbf{\hfcim} 
	\end{center}
	\vspace{1 cm}
	Készítse el az alábbi \textit{C\# Console Application} programokat:
	\begin{enumerate}
		\item hf11: \textbf{Olvasson be a konzolról egy többsoros szöveget, majd határozza meg. hogy a kapott szövegben hányszor fordul elő, hogy egy betű után közvetlenül az abc-ben utána következő betű áll.} A program a konzolról addig olvassa be a beírt szöveget, míg a felhasználó egy üres sor után nem nyom Enter-t. A beolvasást és a számítást külön metódusokban valósítsa meg. A számított eredményekt írja ki a konzolra.
	\end{enumerate}
	\input{hfxx_zaroszoveg.tex}
\end{document}